同非處嘅女人一齊點都會有條刺

當一個女人承諾結婚後畀處你

就係一生一世最好最有價值嘅承諾

如果屌閪係咁平常嘅娛樂

你叫我點同你行到老？

d人以為貶低係咪處女只係塊膜，

就可以將以前d野推得一乾二淨，仲要反過頭上左道德高地。

又話處唔處女只係一塊膜，又話你愛佢唔係愛佢塊膜。

成日叫人唔好介意，話人膚淺，認為處女只係一塊膜，真正膚淺果個係你ar fuck

英女皇授勳，你會唔會話一塊鐵根本無意義？

果塊小小ge勳章係代表住國家對你的尊重同榮耀，仲有一份歸屬感。

唔好講果d濫交ge人，無論阿媽細個有無叫你唔好亂俾人，

一個女仔將佢ge第一次俾左個男仔，

係代表非常愛佢，完全接納佢，願意將自己同最寶貴ge野交托俾佢。

而呢份情意，係第二個完全唔會有。

而家得費爵爺有勳章，但賓尼兔無份，係人都知英國重視邊個多d啦!

換個角度睇，

有個男仔以前非常愛個ex，曾經好想同佢結婚，

將家傳之寶最珍貴的戒子送左俾佢，話同佢一生一世，現任會點諗？

係男人都想自己女友/老婆一生中最愛果個係自己，

但事實擺在眼前，佢以前曾經咁愛一個人，有野d佢ex有而你永遠都無可能超越佢，點計先？

總之處女絕對唔會係一塊膜咁簡單，就算男人介意係唔係處有咩問題？

認同ge請俾

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

你係咪多士仔

當你要求對方係處嘅時候請你亦對自己有同樣嘅準則保持處子之身直到結婚個晚為止。廢則，一切廢話。

我係佢傳人

我係 咪𠹌講廢話得唔得

其實個膜唔重要最重要係諗起你曾經深愛過果個男人 連處都肯比佢 好驚你會番轉頭搵番果個原來先係最愛 或者根本自己比唔上佢

收皮先
我出post 頌讚多士sir 時你出世未

唔好同我講咩愛處多過愛人
重點係保留處子之身嘅意義

我哋多士教教徒係時候光復感情台

我只支持多士哥一人.....其他都同我收皮啦....唔該...

咪就係同人有感情先會被左處人囉你不如娶個女人佢有紋身，寫撚住我愛xxx一生一世，但xxx唔係你個名就係愛先介意呀

同非處結婚就係埋單

#21-27 警世

非處=雞

同雞蟲一齊咪仲慘
分分鐘性病都有

既然你如此聖潔，祝你保持處子之身直至瞓落棺材個日，阿們。

你自行定義咗處女膜/第一次性行為係女人最寶貴嘅嘢……
討論唔到

女人得西有價值？ 用黎比男人爽？滿足生理同心理需求？？？？？？

物化女性就物化女性啦

都係嗰句 屌到咪屌 屌唔到咪算

觀念保守嘅女人會睇你有冇車有冇樓有冇錢，配唔配得上佢個處女添
利申9up

唔係得閪有價值
不過閪有好大價值囉

介意條女俾人屌過都叫物化？

因為冇人想同你做吖嘛😂

我條女不知幾想俾我屌😂😂🙏

P牌比唔到like 其實真係唔care塊膜嘅問題 而喺背後嘅意義

無男人會接受到，話接受到係自欺欺人

心入面永遠有條刺

點樣介意
你講到好似知咗條女非處就飛咁有小小過火囉

覺得非處係雞呢個point要捨棄
因為事實唔係，加上成日有人用呢點去抹黑處女情意結嘅人

婚後性行為當然好啦，但其實大家都係要求結婚嘅對象冇同其他人做過，而唔係結婚之後先做

如果個男人係出黎玩，恨不得個個都係非處，易食好多

介意就係心入面介意，但愛佢就唔會飛佢，所以會痛苦

好慘
搞基咪冇呢啲痛苦

的確係誇張咗嘅
如果個spectrum係左邊係極純潔 右邊係臭雞
咁非處嘅人係中間偏右

冇錯
唯一做到嘅就係呼籲處女留返個處

我依家都唔肯屌我條女(處)

樓主真係好癲

但我完全同意！

好問題，我真係唔知

咁離過婚既女人呢?
一定唔可以再同男人一齊?
愛情唔係計數
係愛上左就愛上左
明明對方條件一般, 你都係咁愛
係愛既, 你為左佢死你都會肯
仲處唔處乜鬼

咁你做唔做到婚後先俾個處自己老婆？婚前唔屌閪？

小多士2.0 支持

係 其實我都好後悔比左個處ex
好愛好愛佢 与比哂所有野佢 以為會一生一世
倒頭黎 原來都係會唔要我...

點解男仔唔會珍惜比處佢既另一半...

咁你咪搵個非處囖，做咩姐你，冇人揸槍逼你搵個唔係處喎

蠢咗... Rip

樓豬講得好有道理

樓主分析得好有深度
可惜p牌推唔到比唔到正評
g持

咁你都保留咪得
通常處女都唔會想比一個非處男
既然大家都有情意結，洞房之夜破處最公平
唔使爭論，此post已完
其實拍拖有性行為同冇性行為嘅感覺係唔同的
好似兩個人走到更加遠、更加深入咁
即係俾啲極端啲嘅例子你，
你老婆係處女但係除咗屌閪乜都玩過晒
含過一億條撚
贏就贏在塊膜

都同意

你係好男人

有好多男人鍾意非處，但預左玩嘅居多

講到好難咁，其實如果對方係處，要做到唔難

好可憐，不過唔係末日，搵到個好伴侶就要對人更加好